當年孫中山應該響北京成立興中會

夜晚趁人少少方便攻入紫禁城打大清

跟自己內心直覺去行啦